有無連登仔現實生活中係鵪鶉怕事？

買野比人劏價唔敢反抗
搭的士比人兜路唔敢出聲

蝕底咪自己，驚乜嘢

不如問有邊個連登仔唔係

以前搭的士唔敢出聲
而家會屌柒個司機

有無連登仔現實生活中唔係鵪鶉怕事？

有, 我地口話以死相搏

出黎最多睇片和平散去

關仔

1900以死相撲手

去超市買野,明明價錢牌寫買2送1
我買左3件,佢就收我3件錢,都唔夠膽出聲,驚自己睇錯

連登仔

認真想知

驚比的士佬兇返轉頭

咁有冇離譜少少，錢都唔出聲，咁不如坐小巴唔敢叫落車啦

你點知我唔敢叫有落架